## Лабораторная работа №1
### Студент группы ПИбд-21
### Шовкань Ян
Комплектующие ПК: 
* Процессор Intel Core i7-9700F BOX: 8 ядер и базовая частота 3000 МГц
* Материнская плата GIGABYTE B365M DS3H: 4 слота для оперативной памяти и совместимый сокет
* Видеокарта GIGABYTE GeForce GTX 1650 SUPER WINDFORCE OC: 4гб видеопамяти и энергопотребление 100Вт
* Корпус AeroCool V2X: есть вентилятор в комплекте и разем для usb 3.0
* Кулер для процессора Zalman CNPS5X Performa: крутится со скоростью 2700 оборотов в минуту
* Оперативная память Kingston HyperX FURY Black: комплект из 4 плашек по 4 гб, вполне хватит для разработки
* 512 ГБ SSD-накопитель SiliconPower Ace A58: 512 гб вполне хватит, а ssd для быстродействия  
* Блок питания Aerocool ECO 600W: 600 ват, с запасом